{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_096190",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6887576'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-04-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "집간장으로 취나물 무침"
    },
    "text": "家の醤油でシラヤマギクの和え物\\n\n春になるとシラヤマギクを食べるのが本当に良い。 シラヤマギクは春に育ち始める植物で、新鮮でさわやかな味を持っている。 栄養価も高くて健康にも良い。 シラヤマギクを食べると春のエネルギーを感じることができ、ビタミンとミネラルを豊富に摂取することができる。 シラヤマギクは様々な料理に利用でき、様々な料理を楽しむことができる。 和え物やスープ、炒め物など様々な調理法で味をつけることができる。 春が近づくとシラヤマギクを探して食べるのは新しい季節を迎えるための小さな喜びだ。 静かな山奥や野原でシラヤマギクを収集し、新鮮に楽しむのはとても特別な経験だ。 シラヤマギクの味と香りを愛する人たちは、春を待ちながらシラヤマギクを食べる瞬間の幸せを感じることができる。 春の始まりをシラヤマギクと一緒にすれば、もう少し特別な感じを受けることができるだろう。 シラヤマギクを作るためにはシラヤマギク、家の醤油、エゴマ油、ゴマ塩が必要だ。 調理時間は15分以内で、素早く調理することができる。 ぐつぐつ沸かしたお湯に飢えた塩を少し入れてシラヤマギクを茹でた後、冷水で洗って水気を必ず絞らなければならない。 器にシラヤマギクを入れ、家の醤油1Tを入れてもみ、薄くなると家の醤油を加える。 エゴマ油を入れてごま塩を挽いて入れてもみ混ぜる。 弱い部分を食べた方がいいので、葉と上の部分を洗って酢水に浸せばいい。 家の醤油で作ったシラヤマギクが出来上がる。",
    "QA": [
        {
            "question": "シラヤマギクはどの季節に育ち始める植物ですか？",
            "answer": "シラヤマギクは春に育ち始める植物です。"
        },
        {
            "question": "シラヤマギクを食べるとどのような味がしますか？",
            "answer": "シラヤマギクは新鮮でさわやかな味があります。"
        },
        {
            "question": "シラヤマギクを食べるとどのような栄養を摂取することができますか？",
            "answer": "シラヤマギクにはビタミンとミネラルが豊富に含まれており、健康にも良いです。"
        },
        {
            "question": "シラヤマギクはどのような料理に利用することができますか？",
            "answer": "シラヤマギクは和え物やスープ、炒め物など様々な料理に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "シラヤマギクを収集するためにはどこに行けば良いですか？",
            "answer": "静かな山奥や野原でシラヤマギクを収集することができます。"
        },
        {
            "question": "シラヤマギクを作るために必要な材料は何ですか？",
            "answer": "シラヤマギク、家の醤油、エゴマ油、ゴマ塩が必要です。"
        },
        {
            "question": "シラヤマギクの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "シラヤマギクの調理時間は15分以内です。"
        },
        {
            "question": "シラヤマギクを茹でた後、何をする必要がありますか？",
            "answer": "シラヤマギクを茹でた後は冷水で洗って水気を絞る必要があります。"
        },
        {
            "question": "シラヤマギクを和える際に、どのような調味料を使いますか？",
            "answer": "シラヤマギクを和える際には家の醤油とエゴマ油を使用します。"
        },
        {
            "question": "シラヤマギクを食べる際には、どの部分を食べる方が良いですか？",
            "answer": "シラヤマギクを食べる際には葉と上の部分を食べる方が良いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 396
    }
}